消息：港府於農曆新年前都不會放寬社交距離措施

【20:30】政府推出的社交距離措施將於下周三（2月3日）屆滿，《香港01》獲悉，港府於農曆新年前都不會放寬社交距離措施，「無論放寬與否，預計新年時市民一定會聚會，如果放寬措施，會爆發得更厲害。」

預撚左啦！飲食業多撚謝佢！

留名星期一二個數就變100

777果然最愛攬炒

咁唔想爆咪宵禁囉
根本就借啲意唔放寬 咁就可以一路收緊

支持呀 支持政府施政
好想多啲鋪執 好想香港經濟永不番生

咁又開返花市?

攬炒成功

鄉黑生意嘛

咁又係呀，而家無論藍黃都好，個攪邊個都無人郁到777啦，得習總先得。所以佢做乜鳩都可以。

新年後會有大量中小企倒閉 破產
燒埋銀行業

留番俾藍絲港豬埋單

但好似無邊間出聲WO

又要人返工
又唔開返夜晚堂食

咪燈啦

買花者身體健康
買乾貨會有武肺危險

放心啦 ! 阿鳩令 -- 預左會 RUN 一世

一早封關就咩事都無

而家仲要日日返工如果一早禁止人返工15日，補貼人工，一次過斷尾好過啦

唔封關

飲食業娛樂場所日日都係地獄

noted

好！！！！

叫平時咁熱愛支持政府d 商家佬情何以堪

gym撚末日

推

錯po

本來封關仲可以多d人返工獅子山下精神又有得打飛機

依家唔封關連工都冇得返

成件事根本本沒倒置

得港共先諗得出

多謝攬炒之母

777暗黑兵法
成功爭取BNO平權

將佢自己責任推落市民度

仲要唔肯認

仲有攬炒

比雜總單打完, 唔敢放
一陣真係比人鬧叫佢點算

行山拜年~

支持政府

妹仔性格
主人開口讚隔離埠
竉幸隔離果個
佢無份
小氣, 搵香港人出氣

其實 唔關封不封關事 爆到全世界都有 已經知道無咩可能停
除非學大陸咁 唔check咪陰性

一有人入境 不論大陸/ 外國返黎 就一定有機會傳染比香港人 所以全民lock down一樣無乜用

台灣 澳洲 新西蘭 已經證明左封關俾世界睇係幾咁有用

同歐美根本平行時空

依三個國家都係島國 香港都算係幾好
750萬人口 得1萬宗個案 好低水平

預撚咗啦 政府點會放過飲食零售

感謝攬炒之母

清零呀
清零最重要呀

理撚得你乞食

港府將進一步推高失業至7%

一定玩通頂

加速師

應該等緊支那疫苗落到黎再強制打, 打完D個案就會突然少左好多, 然後放寬返哂, 感謝中央乜乜77

快

Booooom

攬炒之母

我唔明點解班藍絲手停口停但又未反佢

限聚令d狗只會搞手足時候先捉平時10個人一齊行當睇唔到

限坐令就6個人咪將三張枱泊埋中間連間板都無

哦
一早估到

習大大一句.. 乜都唔敢做喇

之前成大半年都係外地輸入

而家比世衛入去check 緊
成班即刻交數

本地0 感染笑話黎

共產黨一叫歸邊
聲都唔敢出啦

年初一至三, 諗住封邊度先 ?

港獨之父689
攬炒之母777

鄉黑搞花市就得

捉L左老舞羣組班富婆未？

新年完左又會話清明拜山 無限LOOP

終極攬炒

唔駛同藍絲親戚食飯

過埋農曆年應該就有結業潮

今年新年活動
捕捉名人犯聚一刻 認清民賤官貴事實
全方位加速社會撕裂

2021全年限聚不是夢

即刻約打牌理閪你
防疫撚恐懼撚快撚啲嚟批鬥我啦

傻閪黃膠防疫撚又斷送自己自由

屌佢老母，出街食個飯都唔得，正臭閪！

呢D藍絲節日，你喜歡搞佢地咪搞lor

初一二去唔去酒樓巡先
唔巡唔「執法」就算鳩數啦

事撚旦啦 攬炒成功

屌那星 無左wfh了

支持政府班藍絲餓死未

農曆年後會好多食市結業潮，尤其是藍店（酒樓）

提早收爐都得！！

張宇人呢

年三十晚初一二三四直落開party
我屌妳老母啦攬炒之母

即係新年會放寬啦

邊間敢出聲咪封鋪拉人

毒撚福音：春茗飲茶拜年，情人節全炒

酒樓侍應啲利是

唔check點攞你班人DNA?

朝早逼車都係安全

屌你老母臭閪

唔失望！從來對個班垃圾都無寄望

睇下陳百祥就知

藍餐廳酒樓執7晒佢咪幾好

支持張宇仁

元宵後每日確診數破硬100

叫你唔好拜年，唔好食團年飯

黎生： 宵禁咁輪班個啲點返工

就係有特權

大家聽話啦

唔聽話點開高鐵 點開關呀

農曆新年後可能中勁, 谷谷埋埋, 好似谷精上腦, 一打出黎OVER 100ML

monkey state好似無新增？

有一大部份可以靠早中午個轉同外賣，本身客多應該好多都未必蝕得勁，不過睇啲老細係唔係打個和就甘心。

清零完再爆過

「一日最撚衰都係香港廣大市民, 唔撚檢點XZQWEWF(S!@#」

但公務員就開工啦

JAPJAP仔一路食面JAPJAP聲一路聽佢述職

無論放寬與否，預計新年時市民一定會聚會，如果放寬措施，會爆發得更厲害。

冬至平安夜聖誕大除夕群組呢？爆撚左未

反正年初一開始 d 人就周圍拜年，14 日內就全港大兜亂大爆

即係情人節都唔開晚市

其實係原本果班地盤群組(藍田將軍澳隧道地盤)
去上海街同深水埗叫雞然後傳開去
加上果頭都係劏房
所以社區爆發

但港共官員唔肯認

又話封區好有效
琴晚唔封，今晚又唔封
要等埋習大大嗎？

屌你唔放寬又叫人返工 做乜撚 返工病毒就唔會搞人係咪

唔緊要 我照約左人打牌 打邊爐

不如話復活節前啦。

過年之後大把鋪頭執

仆街，咁又放寬在家工作
D標準亂撚咁定

777: 如果零確診重點出嚟嚇人呀
到時出返黎示威咁仆街

同病毒傾好左

封不封關？

台灣咪大大個例子講比你聽封關幾咁有用囉

正

香港快撚啲玩完就更加好

或者心理不平衡覺得全世界同佢作對嘅話
佢都要令全世界陪佢一齊「受苦」

佢老公同仔都唔撚柒采佢

佢見到人人有團年飯食而佢無

佢無得食，你地班人都唔駛止意有得食

但又要返工

如果放寬措施，會爆發得更厲害

乜撚嘢logic ，市民不嬲好自覺，唔會因為你放寬就亂嚟，有冇試過放寬就即爆呀？！
從來爆發原因都係某特定群組，嗰啲人你放唔放寛佢哋都係唔聽你講㗎啦，你根本知格！

食肆都話有午市做吖，戲院先大撚獲，完全零收入
仲有聖誕新年呢兩個旺季冇撚晒
我哋都要第一次過一個冇戲睇嘅新年

睇戲仲可以坐得疏過office
又唔會除口罩
反而office 真係有人會除罩

哦

因為佢地會冇理由咁鬧黃屍呢樣嗰樣搞到疫情嚴峻

咪係，食飯都話會除罩，戲院真係完全講唔通

出聲已經違反國安法

封關等於港獨
以柒婆邏輯

喜聞樂見
幾驚你唔做